蘋果日報你app點用呀 個廣告佔左一半 仲禁唔走

我知寫app條友有上lihkg 搞搞佢啦

個問題已經好撚耐

推

課哂金支持都咁

屌

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇課金，廣告都睇唔到呀

唉 比左錢都咁 其實想點?

老老柒柒,我預撚左你會有廣告(屌,唔洗搵食咩),
但都要比人睇到你D新聞先得嫁

an機表示無事

如果支持既或者忍下啦
佢都需要廣告商支持

上一頁再入就冇左

Block哂

忍你老母
靠連登仔轉貼好過

重有個果燃台完全睇唔撚片

pizza-hut 唔課cctvb 課蘋果

明白要廣告 但寫好d果app啦